(請置頂) 最後拉攏藍絲紅絲既機會

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

雖然條片係2018年運程，足足遲咗一年先應驗，但遲到好過冇到。藍絲紅絲一向迷信，如果係車公求籤重要係預言，啲藍絲好大機會企過黎我地個邊。

片中都提中政治或工作方面會非常慘痛，亦會發生交通意外，狗鐵兩次出軌，721 831兩次恐襲冇得唔迷信！

推